我求下在場義士依家即刻走

未來既運動冇左你地會大損元氣
今次太鬼
我求你地快啲走
唔好比人捉

我都覺得要走 比人拉左坐十碌 留得青山在 那怕無柴燒

新ac

11:00前唔走。就冇得走。
準備坐10年8年。

仲有得走？
睇下直播先
走左之後點？ 被捕？

唔好咁快捨身 義士

Please block

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

出左新聞啦，走啦

你可以睇下我啲post

走呀

快d走

快走

嚇鬼

又走

今日一徹，香港玩完

我唔想你地比人拉...政府已出大量警察黎緊....

【逃犯條例．直播】警方FB公布：短時間內到立法會大樓一帶清場

快啲走啦

發夢見到各位唔好走呀

和理非係時候出動

到底係走定唔走

唔撤都係等比人拉

咁難得衝到入去
下次冇架啦

今次好鬼，有乜理由裡面一條差佬都無，任得人入去，唔好俾黑警大條道理拉人、暴打，快走義士！

叫乜撚嘢撒，冇睇新聞？

香港 係屬於你地，求你地，散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

勇力清場啊！！！！

plz 我哋bear唔到失去你哋任何一個

一定要齊齊整整 唔好有人受傷有事
邊個有事我都唔想 一個都不能少 唔係想
搞分化 但係大家見唔對路好散喇 唔想大家有事

求你叫聲，無人要你教

太陽花最尾都是比人清得些好意需回手plz

台灣捉左既人無罪
港共捉左100%無可能無罪

推 唔值得咁比狗捉

#243691

[請廣傳] 立法會走火路線圖

係 同埋可以睇下我開過咩post

求下你地走喇 唔想有人比人拉唔值得你地咁偉大

求下你地離開啦 留有用之軀同保護好自己

p 牌仔

岩呀 叫你地走 唔係想害你地唔係唔支持你地
係真係太擔心你地會出事 真係唔想再少一個
快點讀完宣言就走

272245 死撚開啦 屌你老母

撤你老母

樓主咁都要比人屌

冷氣軍師